紀念日好唔開心

每個月既紀念日 大家都會諗計仔去氹對方開心
今個月到我諗 好啦 我plan好曬 餐廳又book左
點知佢話夜晚約左班姊妹 以為同我食lunch慶祝就算
聽到真係呆左 幾年黎每次都係晏就直落夜晚
你同我講約左人？話唔知到我plan好左
叫我返屋企等佢先喎
。
。
。
純粹發洩一下
多謝大家

帽事

好慘
我會嬲到震

cls好慘 一齊左幾耐

3年7個月

有冇事後傾返

拍咗3年幾 都仲要每個月慶祝 攰唔攰啲

我同男朋友拍拖就嚟2年，我哋都係每個月拍拖紀念日無論幾忙都會一齊食餐飯，今個月紀念日日前一晚佢同我講有個無見2年嘅男仔朋友約佢食飯，佢話應承咗，同埋唔記得喺紀念日，同我講對唔住然後話不如推咗佢朋友。

我有少少唔開心，唔喺因為佢約咗朋友食飯，喺因為佢唔記得拍拖紀念日，不過佢又講咗對唔住又真喺好耐無見朋友，所以我嬲完2分鐘就算。

一樣啦
唔想嬲佢 冇野好嬲 佢都有講對唔住
所以我都算

洗唔洗個個月慶祝
你仲要男人老狗咁都要唔開心

個個月都要諗

男人老狗唔可以唔開心？

唔係唔可以唔開心
但真係好小事
如果你覺得好重要，就更加要反映俾女朋友知
小事積積埋埋都可以變大問題

雖然每個月都有，但係有時講聲話打點好都得既

有時明知一定記得既嘢往往就係最容易唔記得既嘢